卡斯拿斯怒斥球證：法國「罰球+12碼」不存在！

世界盃決賽，法國對克羅地亞的比賽一波三折。法國隊先是憑藉克羅地亞的一個烏龍球獲得領先，但克羅地亞很快扳平比數，而比賽接近半場休息時，克羅地亞又送出了一個12碼。

比賽第38分鐘，基沙文右側開出角球，馬杜迪前門柱爭頂，球蹭比列錫偏出近門柱，法國隊員抗議比列錫手球，慢鏡顯示球碰了比列錫左手，阿根廷球證皮塔納求助於VAR，親自到場邊觀看重播後補吹12碼。

前西班牙國門卡斯拿斯對球證皮塔納的判罰表示了不滿：「又一次錯誤！比列錫無法去掉手臂。馬杜迪想要頭槌，結果判斷失誤，未能頭槌。比列錫碰到了皮球，對我來說，這不是12碼。」

卡斯拿斯還對視頻球證系統的運用表示了不滿：「老實說，我不能很好地理解視頻球證系統的使用。球證判罰了一次對基沙文的不存在的犯規，法國隊憑藉此次行動取得入球。」

關你撚事咩
過氣龍

人地講野又關你撚事咩

係西甲的確唔會吹

發表意見啫
唔通場波只可以畀克羅地亞同法國人民睇咩

西甲連波過左白界都可以唔計入 都知依個聯賽垃圾

人地都係發表意見姐

買左克羅地亞？